［集思廣益］兩個半鐘可以做到乜？

認真問
話說我約左朋友23號出嚟 諗住8個月冇返嚟香港想見下面 但係夜晚食完飯又唔知做乜好 想食糖水 中間預計有兩個半鐘左右時間

有諗過去柴灣食完飯送佢返屋企 即係荃灣先 然後我返到柴灣再約佢出嚟柴灣食糖水

可以用兩個半鐘約埋右朋友

去bar 嗌杯野坐陣走人

係你呀肥絲！
我冇咁多朋友…如果唔係都唔會上連登問……

打半次飛機

捭你發現我咁持久添

點解係驗眼配眼鏡？